唔使長短週真係正

可惜我要

好彩我個個星期都係長週，無返長短週呢個煩惱

聽日記得準時返工啊

自然定時定候起身返工，閙鍾都唔使教

返長週真係比狗做

唉屌 走左架巴士 今日又遲到了

日日都放假⋯係爽皮既